英民航局控66歲機師釀沙拿遇難

【Now Sports】阿根廷前鋒沙拿去年1月到新東家卡迪夫城途中遭遇空難離世，英國民航局經調查下決定起訴66歲機師大衛軒達臣。

英國民航局局長列查史提芬斯向傳媒表示：「民航局決定向大衛軒達臣（David Henderson）作出起訴，罪名與2019年1月在英格蘭海峽發生的輕型飛機空難有關，在案件完結之前，民航局都不適宜發表任何評論。」

據了解，66歲，來自約克郡的大衛軒達臣（David Henderson）是1名私人機師，在沙拿（Emiliano Sala）喪生的空難事件中，被控疏忽和涉及肇事飛機違法商用的兩項罪名。

2019年1月，沙拿落實由南特轉投卡迪夫城，可惜這名28歲阿根廷前鋒在前往英國途中遇難身亡，其遺體在1個月被發現，至於機師伊白臣的遺體至今仍未尋回。英國民航局經調查後發現，伊白臣與肇事飛機同樣未有取得商業營運許可，但有證據顯示前者完成今次飛行後可獲得酬金。

沙拿母親的代表律師Daniel Machover指出：「當事人對當局起訴大衛軒達臣表示歡迎，但感到失望的是案件會導致調查延誤。沙拿逝世即將踏入兩周年，他的母親仍然渴望了解事發真相，並促請民航局盡快作出刑事起訴，以預防再有類似人為空難發生。」

沙拿在球場上是球隊的超級英雄，在場外亦是女兒的超級英雄。

沙拿（Mohamed Salah）在Instagram分享了一張有趣的照片，相中他穿著迪士尼動畫《超人特攻隊》的服裝，扮演「超能先生」來慶祝他的女兒Mekka生日。沙拿的女兒亦有配合，穿著相同的服裝。

沙拿在Instagram上寫道，「我的公主生日快樂！#超能先生。」由於這名埃及國腳在這次國際賽期沒有行動，沙拿得以繼續在利物浦接受訓練。利物浦周六將作客榜首愛華頓，上場他們作客阿士東維拉以2:7大敗，沙拿當然希望化身球隊英雄，助利物浦重回勝軌。

最尾三段做乜鳩

樓主不嬲on9

真

死戇鳩tvb狗 返屋企含撚啦

樓豬唔差在寫「控軒達臣釀沙拿遇難」算啦

好波

你地痴撚線

拉

fakenews

沙拿聽日打愛狗